[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4168)

快

SLOW

11.5s

大岩燈要咩

買中國正傻西

中柱

2.5b

置頂plz
莖蛇改左名做 單單傷傷

主中柱

墨勝勝利未？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我買左 見到佢同路先唔睇
我冇睇到 如果有我都會買
今場點睇？

先唔講日本妹本身好波，屌你為啖氣都要買啦

日本妹
同山雞
佢啲口吻都係鳩噏口吻
可以唔使理

岩聽

個置頂

勝利

韓國有條女超正

我地大家都係中國人 有咩理由唔支持自己人

name?

圖

好想買日本妹半大

好近既罰球

mina 其實仲有個好似樣

17定16號

大你老母家阿 行撚開啦

出台妹即場好過啦，我一定買爆佢
廢到西咁

中

真係咁有信心？

最後罰球 半主嗎

14.5B 100%

我屌你老母

你咪入返老母個西到支持囉

00 9c ft

半9全？

差d

一陣完場先12個

Dllm

ht

11

半9全10

@mama 手持14.5s 應唔應該足水跳

中你老母閪！

76有日本睇

下半場比4球我

見一敏買咗 就12好啦

14.5s 震緊

李玟蛾

岩

我屌你老母 快撚啲入 買左大

主fg1.8 大手掃貨既時間到了

17.5s 冇壓力

呢句真

中國女足重心

屌你波post都有五毛

架妹客其他

角球神 vs 一敏?

快的轟落去啦

我係角球撤旦

7

日本妹嗰場喺邊到踢？

兩隊中門率低到，盲架？

失控

南韓釜山

北京

泡菜

我屌你老母啦 死撚返上去食地溝油啦

屌你老母下世做狗

中撚左今晚去日本屌閪

角細賭身家
15角細I am allin

今世已係

手足真係唔賭都唔會支持支那

中你老母国人 死撚返上去啦屌你老母

送禮差d

邊隊

架妹

大陸狗

youtube搵東亞盃女足

電視76台

76

AL半和gel

大陸d出波廢撚到

無76

LM

幾時買奪命8x1 第三格

Lm

斬個波都飛出界

lm

彩櫻，你這樣就不對的。
他應該永世做狗。
只做下一世太便宜了！

我

笑乜撚野

手

班戇鳩係俾人出就出得多

說得好，支持！

咁快有7.5買

半和cashed
14.5 15.5s

買左

出到以為角球黎，直飛底線

澳職大波之力！！！！

我宣布女足0角

呢隊女足勁過頭先比馬啦屌

女足落底線都唔夠力出波啦

猜撚死班大陸閪

半0全4派我100

Ok

76台手機係咪無app

心情好 頭十抽一派1000 留外仔

㗎妹入吖

我了

01

搵左馬會回水未

班大陸閪輸2,3粒覺得無面就唔鳩踢嫁喇 炒柒佢!

日本妹半場入粒先

入了

客456了

日本妹上

咁樣入...

好彩搵到餐食下

日本妹

猜到你仆街

0.1

架妹!!!

半大日本妹 上！

日本又贏

搵左 我屌佢老母之後佢認衰 比我過曬3關

糕

中龍就入

痴撚線架
有one-two 踢到巴塞咁

買左100主w

無

點解我覺得日本妹仲勁過啱啱場屁馬

咁撚樣入 大陸閪快啲摺柒左佢啦
做雞就啱

支那

日本妹好勁喎，啲one two勁爽

留名

亞洲得日本識踢波

中國對家投資法

死支那，唔夠人踢，就防守啦
走咁上，我細波呀仆街

中國對家又送錢
我好撚High 呀 ！！！！

架妹GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

日本妹d組織靚到

易撚到

架妹我愛你

邊個買中國，世世代代都做中國人啦

有冇閪腦啊你 睇吓班女個樣先啦 咪撚害手足ok?

轉低水半一搞到冇買到日女

我都覺 d組織好好

111111

福佳啦 唔敢買日本妹半大

國家隊資源點同拎日本國家隊比啦

個波咁撚慢都救唔到大陸閪

支那狗要面唔會守 條防線推到上三閘線

半大24

唔好啦
一時諗唔開 冇下次

屌
我都係呀
得返 1.74 真係冇晒胃口

架妹加油

即追下一球架妹喇

食元素表食到小兒麻痺

支那都買屌啦

CLS 日本踢到好似美斯咁

衰過藍絲啦你

架妹goal

架妹好撚勁..

你求下個龍啦 成隊得佢最守得
半大唔買都買全大啦

七公

買左中國-1點頂

日本客勝仲有1.09 收息之選

喂澳洲波 入波啦屌你老味

點解有幾個大陸仔落左場

-1？

呢場在公在私都唔會買支那la

+1

有錢唔買3倍半大

支那個十號真係女人？

屌 啱先都想講 男人黎

[url]為啖氣 同錢作對都唔買支那[/url]

點解連登仲有人會買支那妹
係人都知 支那妹係做雞叻

架妹NG ok?

我都睇緊

半主7倍 諗住有王霜

中國對家真係送錢

真

山雞入先點都得

越5次 唔識踢波返去做雞啦

台灣輸9:0，大陸輸6:0啦

真X3

31520520

角大邊部好

40869101

針

一個有q用咩

又越位 笑死

強國又派錢

傷左出唔倒

葡萄牙國家隊都係打c朗一個

2020都就黎緊 仲係有人咁樣自爆

支那玩咩都淨係識越位

日本妹
半大-1
-8c

笑死

40860101

唔好擺自己馬會acc no.

前面幾個都ok既提子

日本角大

快買

2c

大陸狗支那都買

14.5s 跳唔跳船好

３３３３３３３３３３３３３３

屌買撚左入球大2.5/3 仆街了

個角球開到咁

大陸婆識唔識踢波？係咁越位

13

下世繼續做支那人

澳假封盤？

6.5 -4

所以點解Ｄ女人成日問男人咩叫越位

買中國既唔抵可憐啦

哈哈哈哈哈

Goal

Missed

4４４４４４４４４４４４

4cccc

係咁刷

唔撚係00完啊

女人真係唔適合玩運動，連最基本點對點傳波都唔掂

女足d角球盤下下派錢

乜澳假呢排興下半場冰角既

對波越左位 拎Var睇清楚先

支那人唔識踢波應該係常識黎

上次日本女足又係冰左一陣 刷到仆街 今場又係 易到

女足角球真係斬唔起

on9 女足開賽8.5高水 咁刷法

澳假咪冰角啦

但巴打你上場輸啵

一敏11.5s準備收錢

2000年9月5號出世既Derek小朋友唔好再賭

角球澳狗

offside完未白癡國

00後好波

應該90分鐘12c

很傻很天真

１０

笑死 係咁鳩衝

墨勝平安鐘禁撚到就黎爛喇仆街

10000000000000000000

10cccc

女人角球頭先有6.5買

100000000000000000000000

444444444444444444444
-3

13 得唔得呀

鳳凰goal！！！

墨勝fg 未入好快入 山雞今場唔想贏

幫小朋友戒賭

神烏鳳凰１：０！

呢d角球盤肯定亂鳩咁開 bet365都無即角

0:1

山雞真1-0

山雞!

終於

山雞

上次上半場冰到有5.5 跟住好快就6c

14角頭十抽一派800

冇入

鳳凰中楣....

依加10.5仲B好唔好

山雞！！！

炸

炸！

屌你老尾

責界呀

冇入呀

屌

無入馬會封咩鳩

都冇入 彈返出黎

嚇死爸爸

2碼飛機
笑4

炸完對家入

勝利！！

無入屌

主瞄撚準未！

咁近都彈番出黎笑死人

帳號：starpower668

輸

支持

入波呀仆街！！！！

入都無入 算咩炸

第一日賭，馬會係唔係都封

炸埋

馬會都係睇微球？

炸你老母傻西 大波點。。。。。^_^
炸你老母傻西 大波點。。。。。

即場澳職再加注

威靈頓鳳凰第1球

超重注

真失控了

都無入

快買 1.5B

係唔係都封架啦

skip得

日本個後衛

炸完_ _入

買嚟定驚

架妹咪入

邊撚個啊莖蛇

架妹入多粒

Yy

薯條2.0

好心痛

莖蛇都唔識 好撚打極有限

買左中國?

架妹快比多粒半大

墨勝平安鐘ring ring ring

架妹肯入未

好人好姐點會買中國

太耐無上黎脫哂節

都唔知邊個莖蛇

定係無入球完場

墨勝悶到

買左 想燈死佢
呢排買咩輸咩

支那唔洗燈都死啦

屌晒你地老母
成班廢人
無個爭氣 錢就識輸
乜撚野莖蛇
我陰莖 佢大白鹿莖 佢九華莖呀

好嬲

咪就係

入未呀架妹

澳假又冰角

越完未

勝利屎撚到

差2c 快啦dllm

咪冰啦屌

Ching sock ball 成班on9

15角細賭身家
跟我對家註定入錢

屌你老母發現半9係勁過半7

架妹入多粒
我去日本喪買野唔退稅

支持!!!!!!!!!!!!

架妹送錢？

莖蛇你好
細細個就聽過你個名

咩話？山雞讓半一？

半場大

半客頂住

1.5b quick la

墨勝紅牌

唔駛頂, 你等收錢

又冰c 屌你老母

成日假封 點入4球

墨勝好撚痴線
打人多過打波

紅埋

踩面直紅

好波

日本半大未

山雞上

較剪腳飛落個頭
CLS

紅牌冇波入了

勝利紅

Rc

快撚啲喇屌你老母
快撚啲喇屌你老母
快撚啲喇屌你老母
快撚啲喇屌你老母
快撚啲喇屌你老母
快撚啲喇屌你老母

咁都有得紅

山雞全格plz

笑撚左 擺明唔到波就行埋去食人一腳 咁就紅左

RC

點解你仲可以係P

兩場都冰C

山雞fg快

痴撚線 咁樣踢埋去

日本妹入多球未

快撚d入夠4球啦屌你老母閪$

其實似踢中波，人哋行過去

墨爾本失敗了

中波都紅，冇撚野呀？

輸半當贏

Honda rc

走啦阻住D時間

真係踢走完個波 山雞先痴埋黎 咁都紅

明明自己唔到但zip埋去，咁都有得紅

咪撚刷角
最後警告
後果自負

踢中波先大哂咩

屌，墨勝真係踢唔起，今季包尾

唔撚係 11.5都輸呀

唔輸得唔得 我重貨主fg

var應該打得甩喎 咁都紅

山G唔係受讓咩？

澳假韓假墨假阿假葡假劇本都唔識？戰主卡買主啦

越位仲多過角+入波
你班大山婆識唔撚識踢波嫁

光輝包尾
墨勝尾2

澳職永遠都唔會令人失望

屌架妹俾人禁屌？？？

咁都紅

過去攬下大脾就紅人一件 威到

日本妹上呀

冇VAR

var=明黑尻你

10.5b cashed
14.5s gel
又夾一場

同路 dklm

墨勝針

點會識

中國一夜踩落個頭 王

痴撚線咁清脆都紅on9

一陣識買了

女人大波未呀

乜撚野法國射手兩場一球都冇入過

0.5/1大 all鳩in

拉隊走人啦，自己zip埋去都有得紅

15.5,17.5S

Team Liquid我屌你老母

大陸狗話係個頭撞到佢隻腳呀

又話架妹好撚勁

山雞快手入波

紅左仲撚勁之 勝利4比0

㗎妹整多粒

架妹炒支那未呀

一敏蛇頂唔頂到

我屌你老母我都冇睇電競 撞名關我鳩事

仲諗住主場俾多次機會佢

心淡

鳳凰仔

日本妹半場入多粒

撚緊狗，裝越位戰術

TL TL TL

架好比多粒未

中國禁屌到咁 好快1:1

睇下 幾好睇 你會愛上

14.5s gel到上天花板

墨勝贏到10抽1 300

垃圾女人

客

快撚d入番2球波先

澳假真係好撚無恥

咩撚野 11.5b jumped
半9全10 dllm

未撚見佢地過半場

Me

I

屌你老母墨勝救角

呢球點撚樣rc 踢走波先 條友衝埋去 中心口就摸撚實個球
Var又裝飾

山雞fg叫極都冇

半9全10係咩玩法

一

ok

場澳假啲角同琴日一樣既

半9全10SIU能4

不了
墨城贏唔到我大你300
10抽1 600

澳假玩乜撚野下半場冰c

屌你老母鳳凰有角球未

比大岩祝福左

Lm了

米奇又贏

買左3注14.5s 頂撚住

打完交就冇角啦

5

半1全1？

紅左山雞都入唔到 dllm

架妹入多粒呀

咁都唔交

多謝大岩撚啦

空晒都唔比 自己射on柒尻

少少啦

3打2射出界

比撚晒料14.5s唔夾註定入錢

日本屌死中國未

hi

Home?

角都冇呢下on9

入波呀澳職！！！！！！！

食緊2手飯了

托禾倫離隊啦

日本妹半大24

冰封角

雞爺幾時打牌鳩叫
好悶

山雞刷角未

日本入多5粒啦
懲罰大陸人人有責呀

總之就係威靈頓啦

澳職1.5b叫都冇得叫

越左10次都有

中國頂實

開心 日本妹半客勁中

澳假1.5 24

20分鐘5c有冇得諗

架妹起腳未呀 dklm

架妹半大24

日本妹半場整多粒啦

日本妹係咪要補飛

16.5s點輸

停晒Ｃ

17.5s gel

屌喇星 11.5 12.5b 輸鳩哂

一敏準備gel

紅左都入唔到咁廢

半九全十好撚野

寶高準備中哂

20分鐘入球之力！！！！

咩撚野 我知錯了

易到

1.5b 24

輕鬆

又反gel

大陸狗個龍化左妝？？？？？

痴撚線山雞唔刷角

６６６６６６６６６６６６

半9全10
角大黨全死

7.5b 8.5b 派錢

似係

-100度 乜都冰封了

日本半細gel

入哂鳳凰

琴日澳假又係上半場爆角

女人刷角 澳洲班麻甩佬仲妹緊

澳假：上半場刷 = 半場買細
上半場唔刷 = 半場買大

從來都唔反gel

Aus no goal so easy

ccc

[size=6墨勝又針[/size=6]

1.5B 開到派1000

客收全格得？

墨勝又針

c呀屌你老母

中國果場 比分網仲快過直播 咩事

又係你

角角角角

今次買咗咩

教而不善
馬會買波永遠買細 角球入球都係
野雞波永遠賭大
講極都唔撚曉 同d投注站廢中廢老慢慢叫大啦

角球呀仆街澳職

On9半9全10

買左咩

客快入啦

入波未呀屌你個西

澳假嘔多2角出黎啦

我愛架妹 半客gel

單刀都冇力 大陸閪

墨勝俾人黑得好緊要

日本入

gel死了?

澳假上盤又針

02

但都頂到

我了立蛇

日本半大！

半場入多球先啦仆街女人

架妹入多粒架妹入多粒

可唔可以畀c

架妹終須入波

0:2

16.5s 15.5s 14.5s

似ft 0:0

日妹

女人半場都2粒
澳狗你地快d死

女足9.5 3倍幾

02架妹
爽撚到

靚撚到 笠死

支那婆單刀冇力

架妹好波

大波 1.7

goal

日本女女

所以話，根本搵唔到理由唔支持日本

重注㗎妹得手

差d比佢收撚死 死支那女人

女人半大好似3.3

我愛架妹

3.2 半大 2.1 半客 勁中

8狗出支那

正 國足投注大法

炸未

支足常樂 架妹正氣到

shit 3.1半大

係狗會踢住直播 望撚住成班廢老 鳩叫中國 笑撚到仆街 0.2 了

有冇c

半大水泥gel

半客半大 cashed

日本盤-1全格 墨勝全格 10 1 100

男女通用

.......
同琴日一樣 我忙完追低1個位 琴日13.5s差少少爆
今日13.5s震緊

追唔追山雞fg好

我了再說蛇

阿婆都識買既波

dllm 澳假一球都無

日本半場0-2 cashed 半客cashed!!!

７７７７７７７７７７７

不如追.5/1

有

0-2 日本

點解賭波咁簡單
D人都可以欠人一身債？

唉 毒水又中

角球快撚啲大屌你老母戇撚柒鳩

可能反緊手咋

墨勝啲人突登攞牌咁

澳假係咪完左場 啲角停左既

冇事既 我諗

澳職 12.5 阻力位

快快

冷靜d 照下塊鏡

澳假紅左 更加無波入 加注no goal

話中有話彪

諗起薯條俠

估唔到sob 都會派

垃圾山雞打多件都入唔到

咁有冇角

中國對家既盤唔係成日有

因為Ｄ人心存歪念

FEEL到山雞最後會紅 俾人絕殺

完啦屌 澳假上盤 仆佢個街 紅埋

架妹半客gel

琴日臨尾2連定3連

含撚啦 支那隊 鬥氣都唔撚買你呀 蒼井空加油

唉 輸錢仲要比人撚狗
情何以堪 你班仆街無性

紅牌不嬲係為左吸飛 九成no goal

尾數都中，聽日睇樓

山雞入波全格

澳假11.5s

山雞快手啦

１１。５ 有２倍
１０。５ 細都有２倍

俄羅斯輪盤咩

我了
回到3.2

架妹咁正氣
唔轉盤大注左

山雞快啦

有新盤介紹
想知再講

聽日有

角呢仆街

有預感悉尼閪硬

11.5s gel

日職個場都係 我15.5細 咁都頂到 一陣買老鼠即場先

無goal 邊有角

架妹11.5b

墨勝奇蹟1-0可以嗎

半場澳假角開咩 冇睇

鳳凰入到頭10抽2派$500

好彩山雞都仲有半格

-3c

西悉尼？

唔好以為買左鬼國唔出聲就無事
香港重光之後，我會要求馬會公開投注記錄

12.5b

架妹ng 2.02 上車機會

11.5快d兩倍 入返少少完

屌你

痴撚線屌你老母
買左11.5大
上半九個角球 我已經計收幾多錢。。。。

痴撚線屌你老母
買左11.5大
上半九個角球 我已經計收幾多錢。。。。

我人

Why not both

你仲好講 你買左 對家紅都入唔到

個球證黑撚到

不了

今場輸錢果啲戒賭算啦
14.5s 半和又Gel

原來係你

你女人做咩唔上黎既
下場點睇

唔好咁撚誇張呀屌你老母戇柒鳩你玩吖嘛

球證係咁派牌

笑死 無補16.5s？

有邊次真係會派

入波未呀食屎澳狗

至從冇買盤就冇輸過錢

墨勝 拎黃拎到傻撚左

8張黃 就黎多過角

女人6.5半場收錢

水中fg 再反Cup是常識吧

澳假d角球笑到我噴飯
場場都係咁

睇盤一定有波入 大家放心

人人有份 永不落空 提早派聖誕卡

你近期咁出位仲記得我呢啲小薯

半9全10
想4了

墨勝6張yc 食多張係咪可以召喚神龍？

「Suis」呢個名
完全反映到我望住 「0-2 日本」 當下既心情

真係笑 (sui) 死 (s)
Sui-s

Jer 鳩角細果d 笑4

下半場係咁吹雞

屌你老母山雞

山雞求你快啲入啦

1球都無斷腳啦

仆街 咁都可以細c

上場逼害角細
今場逼害返角大就啱啦

墨勝踢人定踢波

半9全10真係世界級

墨勝d犯規多到

準備4
11.5b jumped

佢話唔得閒 要拍拖

日本妹客其他ok?

屌你標哥又黎 上次泡假咩太易得到既野無興趣gel到輸返3粒

勝利球球向腳踢

冰封到完場

黃牌9張

ON9 超多牌

11個8個拎牌

補飛賭黎托咩

Sui點撚樣拼笑出唔 標哥邊到鄉下

墨勝成隊黃哂未

拉隊走人啦

勝利d 波茅撚到癲

屌你老母咩bill
gel corner big
半9全10
屌你老母

咁入未先山雞

輸12碼未

Yc 8.5b@3 cashed

紅 1.5B

牌都9張啦，角都係得10

角

咁你仲唔快啲陪佢

我想派錢啊

屌你老母鳳凰跳CHA CHA

估唔到彪哥同我同鄉

戰神陣已煉成

真係停角半場，太易估了

博中國ng？

快啲絕殺

16.5s 太舒服既野唔駛gel gel嚟哂力

黃牌多到咁..

日本妹半客收錢
勝利14.5 15.5s頂實

博 你博

咩話賽前11.5s仲未死？
屌收錢算

宜家澳假角球真係迫害

博你老母中風啦不如

yc/rc多過角，打交未

山雞賤種到

一蚊不買中國

山雞肯入未

頂咩 一角難求

托禾倫

墨勝空曬任射飛機

琴日咪比左你睇 見啲人高追

黃金機會射到咁

11.5大角神燈到正唔敢買

個十一號黎搞笑？

就快全隊拎哂牌

85分鐘 11.5b得兩倍

11.5b crashed

角細天王托禾倫

再多張黃牌就紅，點解可以控牌咁勁

不敗先呢注

內定0：0

真係0-0完

山g +0.25 小gel

係咪又有尋日啲仆街野

屌你老母勝利，龍都唔中

屌
11.5 14.5s 仲諗住夾到
點知半9全10

山雞入到10抽1 300

個10號咁撚鍾意上腳

永不落空

新手想問下紅牌係咪同紅綠燈一樣
代表唔準入波？

me

唔怪之得一個國腳30頭就踢澳職
廢撚到

係咪有手足買角大
出出黎 想指住你黎笑

屌你老母全家食屎厄我

9張黃牌10個角

勝利比一粒ok?

1830 any勇士 買香港

12c都會贏
任佢開

墨勝入到抽3絲性交

鳳凰快啦

Next

不了 唔買=win了

勁到 又中

一敏中了

10c呢

又食多張

山雞造角造得幾明顯下

贈你兩句澳職角球心訣 ：

「半細全大」
「半大全細」

記住呢兩句
包你賭到發達

認撚住我
我係未來黎

14.5-17.5s買到笑

準備

女足10.5s？

全家下世係北京團聚啦

我 笑呀 快

半0全0 半9全10

好彩戒咗澳假

6.5b yellow card 收錢算

大岩蛇 真係燈撚到仆街

16.5s 點部署

10黃10角

黃追和角了

Count: 10:10
黃牌數[-1] 對 角球數[+1]

乜撚都好，入波啦仆街

咁你輸撚4未呀
gel你老母咩

香港東亞運足球金牌

16.5 b 點算好

好彩有夾。。。黑起上黎真係唔係講笑

山雞真係垃圾黎

You get card everyone get card

我接近70分鐘先買13.5s 都有1.78倍

10張黃 每個人都食過牌？

半9全10老是常出現

可以試試 細注 上次日女入咁多球都刷

數學拎咩

要連角了

本身買左賽前11.5s

11.5b @2
14.5s 1.85
又要輸水屌你咩

勁

10黃1紅唔係每個都食過咩？

食哂囉
而家怕11.5s 姐

角細點買都贏 賽前都贏

又贏

幫叫

墨勝平安鐘 奇蹟1-0❌

買左10.5b 半場9角 咩心情

屌唔睇了 無波入

上個post d gel 頭狗笑到

12c ft 就贏 屌

加幾

下半場冇角
on9波

痴線做緊乜鳩
半9全10

紅左都無波入cls

16.5s 2.1 15.5s 2.05 14.5s 2.02

真係轉玩角細 老鼠如何

我想派錢

其實澳職要造0：0都幾難，d後防咁屎

只能嘆息一下 然後度過下場

11.5b?

Mama 唔係拍拖咩

半9全10😊😊😊😊😊😊😊😊

紅牌11.5b
-2張 快！
10 2 500

加時點都有角 係睇11定12

咩話 10.5s賽前都仲有

屌你老母 垃圾山雞

失控手足
失控未

法國買親架妹角球都會輸

角細 不怕
11.5s 過關
13.5s 14.5s 15.5s 17.5s

個fg炸左真係喊3聲

澳職比狗賭

其實冇入

都唔叫炸

頭先係咪有人半場貼角大飛

+5

連角啦 屌你老母

補5

澳職 no goal 5倍gel

咁都+5

10黃1紅打交未

冇😇😇😇😇😊😊😊😊😊😊

頭次場比馬咪冇

連c不了 山雞入

5分鐘

11.5 角細gellllll

山雞 入佢老尾！

嘩 女足d水位

波又入唔到 又半9全10

開到12.5維園裸跑

戰神

Gel定先就奶野啦.....

加幾都無用 唔會入 成班都垃圾黎

痴撚線波 好撚on9

快手10

拍乜拖
好弱智
唔記得自己買左女足8.5@2.22 之後走去買9.5s

你計兩邊牌一邊人......

有冇多兩角

一早買左角大係咪要驗腦?

Gel硬 怕咩

1245678888

賽前係11.5 12.5黎

墨勝1:0 gogo